點解唔整個細mon去蓋住個唔用既前鏡

用前鏡咪自動收起個mon仔
唔用又遮番住個前鏡
咁咪做到全屏囉

Your name.

咪同小米部推機一樣

小米推機

OP主、君のHNは

係部機入面做喎，唔係自己推

即係玻璃面板後面有個機械式升降mon？ 不如等mon底鏡頭算把啦

係啊

推機仲快